平時響地鐵你哋會點樣對付精神病人?

見有人響度喪叫,你會唔會問佢你係咪癲㗎? 唔會㗎嘛,你唔驚佢劈你咩
下次見到POPO都唔好問人哋有冇良心啦,明知佢哋會爆你頭㗎啦,我冇話佢做得啱,但保住個頭要緊喎, 佢哋而家同我topic 講嗰類人係冇分別㗎。。。